大家唔好以為二百萬人出黎遊行就會即時改變到d咩

個效果係要慢慢發大 聲音意見係要慢慢傳播

上星期一百萬人上街都唔係即刻暫緩

但係「一百萬人反對修例」呢個概念就會不停意濡目染

而當「一百萬人都反對修例」呢個概念穩固左之後就會激發下一步既行動 /新既思維

所以今次二百萬人上街要林鄭下台 /完全撤回
我諗個影響都會持續發酵

但係要政府一夜倒台 / 警隊一夜全面改革係無咩可能

除非你全城武裝起義 /或者人民生活極度窮困